潮流嘅嘢........ 唔撚識

歡迎挑戰

9成係ocamp撚

正面四眼MK

新世代髮型

做咩依家咁多呢d post?
但係又唔敢面對面影 又唔敢面對面笑佢

紅磡家拎?

似係

成隻雀咁

好心d四眼仔唔好當自己明星啦

白鬍子xAAPE

Aape同bape都好撚柒

你都on9 推開曬周圍啲人. 再摑佢一巴正面影佢? 而家佢後面震撼過前面. 咁窄嘅地方,點樣去佢前面影?

朋友經過影畀我

呢件野都唔知真定假

黃黃綠綠，馬騮衣服

佢係紅磡ok 辣到做😂

咩超市咁迫

紅磡家興. 個friend send畀我

死mk

雖然我無紋身同無染髮，咁香港就係多得你班咁守舊同唔肯試新嘢既人，令我地發展唔出新文化，出街就個個牛記粒記，倒模咁。再講，染左頭髮關你撚事？

隻腳已經短，仲要件衫長到咁笠哂個屎忽
真係新潮

求正面圖